[gay] 癡人有夢的心事分享區 (50)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第40期至第48期於第49期內

第49期：

第50期禮物
豆巴嘅精液memo

Yee

一起身就好燥
又搵唔到返工褲

不了

今期禮物質素好差

好好笑，個醫科生

禮物好嘔心

無人要先送出嚟
強迫顧客消費

好衰囉

我情願你送閃光合照一張好過

如果係豆豆與閃光合照呢

早起身返工

又要進貢

唔講野啦我 bye

貶貶

癡人說夢話
早晨

早晨雷巴

貶眨唔好嬲豬

垃圾屎
今日不斷問我do u like? Do u have feeling?
然後sd佢d自拍

唔著褲返工

呢啲痴線佬快啲交比我調教佢

想要張MEMO

想睇佢啲自拍

你要咗會拎黎做咩

寫memo囉

千祈唔好

po人上黎勁仆街
條友仲嗲過我

撞號

識嗲人 加分

我比人蝦呀 EN

蝦返佢地

佢1來

咁咪好正囉

我鍾意嗲仔
點可以忍到人嗲人

屌返佢轉頭

唔怪得做兵

好悶呀

1仔嗲人 極品
諗起顧海

1仔嗲過我呢個0仔好難接受但劣質性格

最近睇返chris同jasper個hehe故
Chris都好嗲

不過你個醫科生性格太差

數學真係好難

唔好讀

最憎數 最中意art

理科生

100%冇可能

我係理科生都唔鍾意數

Maths is the art of nature

軌跡好難呀

無追post
點差法

第一 話冇degree既人同佢冇法溝通
第二 自己intrepret 我老母既歲數再講一堆負面野

配色已經係數學黎

你答返佢，啲人無degree係無乜腦，但係有啲人有Degree都係無乜腦

Sorry

Loci已經係好易………

我同佢講
下？咁如果我係鍾意畫畫同整甜品我讀個degree黎把撚呀？

冇mute到粗口
然後佢知佢柒咗就轉話題

下..
我覺得佢幾個月前教嘅排列與組合 同 概率係我數學唯二學過易嘅

km

難既你覺得易
易既你覺得難

咩玩法

咁勞氣做乜，未撚化下佢囉

咁快又新Post

下 好易喎
我呢五年中學第一次學數學得咁輕鬆就呢兩課
但係其他有方程呀 有圖呀個啲我小學到依加都學得好辛苦

成件事好on79
狗眼看人低都算
冇啦啦話我屋企人真係燥

慢嫁啦

可能教代返佢轉頭咁就一世啦

踩我者宜家 屌佢老母

佢要出題會出到好難
其他topic最難都唔係太難（我覺得）
利申：鐘意文科討厭數嘅理科生

性格so bad
你估個個都好似我咁好
利申 Top degree holder 我都係垃圾屎係佢眼中

追post追到頭痛

俾老世捉到禁手機唔做野
仲激親男神BB
對唔住呀，打我啦打我啦

岩呀
但係其他topic最易我都覺得好撚難

踩埋我 我認

屌佢老豆 屌埋佢

好唔開心

我都係

好想學中文學數學好似學英文學旅遊咁易

做咩事呀

我係樹窿

唔撚理佢

我都想要機窿

兒童台大把人no degree no talk

好撚仆街

我盡左我嘅努力去做一件事 但係都入唔到圍
搞到覺得自己堅持左咁耐嘅嘢 到底係咪正確

好啦，我做埋你樹窿

講啦講啦

我認為冇degree嘅應該禁止生仔
唔好將啲蠢基因遺傳落去

算啦又比人話我怨婦

我無我好認同

我都冇 我都好認同

正確

做左唔得，但係做過，盡左力
其實都學到野

：你睇下張梳發，好姣呀
（望一望）
好靚呀
：

我：好sweet呀

Sweet

明明我應該冇壓力先岩
點解咁唔開心

尋晚喊到攰先訓得到

都係唔好諗 有啲眼淚

fail左，未再黎過囉。
有邊個人未做錯過事，揀錯決定。
認真盡左力唔得都心足

如果可以改明知衰就唔做呢個諗法就好

冇乜正唔正確

咁你仲唔死左佢先

莊巴早

不哭不哭
做隻快樂金魚忘記呢啲衰嘢

咁惡

我又唔會生到仔

自己覺得正確嘅咪做囉，人唔會特登揀唔正確既野嚟做架嘛

好想要樹窿
好想要個樹窿我可以唔理儀態唔理會唔會被批評盡情咁講盡情咁喊

所以咪搞gay

應該係因為gay所以先唔會生到仔

你既存在浪費緊地球資源喎

如果搵唔到真人嘅咪搵公仔玩枕頭自己係房鳩嗌鳩喊
work架

早晨

唔work 試過好多次

我都覺

我仲睇緊呢句野係邊個講，原來係唐，我都係收皮算

gay 都生到嫁

gay對女人又唔會有性衝動

唐？

早

飲醉俾女騎之後埋單

同妻仲有代孕

有個唔太熟嘅男人同我有身體接觸佢拍我PatPat
雖然我來者不拒(唔係濫 )
不過有d尷尬

唔係濫

好笑過西撞話自己白蓮花

濫

同小糖一樣

是日笑話：我來者不拒，但唔係濫。

對上一餐係廿五個鐘前

嚴格黎講呢句野係無錯

好似好難食

試拭述之

又要做雞 又要攞貞節牌坊

哲學問題

屌你

食撚死你

ur face ur fate
日殘酷調查「顏值高也會看膩」 正妹嗆：醜女連看都不屑

咩叫熊、狼？
樣衰係咪基本上收得皮？

係
Ur face ur fate

精準

隻狼個眼神好似普京

人醜就要多健身

樣衰咪同樣衰一齊lor
唔係以為自己可以食到天菜咁天真呀

百貨應百客

歡迎熊黎pm我

冇概念 連邊到識人都唔知

一係有錢包仔

普普通通結實型 又未到狼咁fit 係咩

App

Almost there

你應該定位左自己係邊類人先
app 唔係個個岩
我唔中意復人message加悶 無話題
所以app 唔岩我

圖？

我有個fd係唔用forum唔用app然後去蒲
佢話出去蒲個d比上述既高質

個問題好難答

我都覺面對面仲好
可惜我唔蒲

你唔洗答嫁
問自己主唔主動先 唔主動去邊都識唔到啦

主動一兩日，但好多時一交換完相就收皮

有山葵中左伏

Wasa biiiiiiii

睇黎農莊連豆奶巴個精液MEMO都好有愛咁

lm

有咩方法係唔蒲但面對面？

閃光巴

Skype

女人真係麻煩製造者

送比你地又唔係送比我

一定係 麻撚煩

俾人收皮定收人皮先

講起就燥
朝早落大雨
兩隻手拎電腦文件乜乜乜仲要擔遮
終於到有瓦遮頭 一關遮
屌你全部女人擔遮又唔撚知自己矮
隻手已經好攰
仲要行到我左閃右閃都濕咗幾忽
講得啱嫁女人擔遮要考牌
成班仆街女人

周街問人係唔係gay

我今日都係 阻撚住我入地鐵站
上完堂先再屌

咩事？

佢話學你
但邊有咁多竹馬竹馬

腸胃炎 好辛苦 唔想食野...

收工未呀

其實我都想落gay吧見識下

恭喜

正式宣布個iphone耳機壞左

你醉左會鬧人 咁樣溝唔到仔嫁

唔飲酒去唔去得酒吧

我都唔飲 有冇橙汁嫁

牛奶

我要飲草莓奶

豆漿

千世修來共枕眠

真係有牛奶？

btw 你落去做乜 都無人嚟聊你講嘢

我即場整比你

即搾豆漿

唔知喎 最輕既未試下啤酒囉
藍好幾易飲口既 啤酒我like 藍妹 不過幾貴

想要濃d要早d預訂
開水飲有病醫病 冇病強身健體

一大杯啤酒可以隊到我暈酡酡
d人又話酒量練到 我飲多咗咁多都係一杯醉

好彩記得要買牙膏同紙巾

我要
濃啲比我沖水飲

邊有咁易練到
易醉都幾好呀 咋d姨抽人水

刷定牙幫人？

係呀 仲買左袋洗衣球擺落口等自己個口香啲

做定功課喎 唔差在拍片啦
不過會唔會衰十一

唔會掛

所以話你真係未見過我醉

正呀
經過麵包鋪見到新鮮出爐蛋撻

早排生飲半支whiskey仲未死得

點知比人屌完都唔知咩事
不過好想知自己飲到斷片會做啲乜
好想試下

識飲梗係狂叫shot 比心上人
幾貴都話

我飲1/8可能已經死咗

唔洗shot啦，識玩就

個頭第日會痛到爆
不過飲多d水就okay

果日發癲出左海邊飲到三點幾，仲行到返宿……最後過幾日先知自己飲左咁多

Hangover辛苦囉，我就唔會頭痛，但係要食野，唔係個胃好辛苦

酒量無咁易練
飲得多就知頂唔到咩酒，知自己唔好點溝黎飲，同試到酒陣味
咁出去玩都知定

我會痛到爆開

想比賢忠吹

新鮮出爐酥皮蛋撻都改變唔到酥皮就係難食嘅真理

agger

我試過咁樣灌醉過我心上人同另一個好朋友

不過兩個住一個東一個西 的士錢超貴

細路唔識野 同埋唔想知你奶撻

我醒後會嘔到仆街

試過15秒飲晒一枝vodka 然後鳩笑行唔到直線不斷仆街

泥醉

15秒1支vodka 爆肝

又要洗一大筆錢
我屌你老母

臭你又奶

我老母好貴
想幾錢Q?

做咩

想屌你

事後冇事 訓完又冇乜唔舒服

瞓撚醒未

我應該會爆胃先

幫架車扮靚
要收返d街數
又係一件難事
點解我要借錢比人

醒左

好人無好報係常識嚟

唔明

當初冇乜洗費咪當借比人
而家要急用但係佢地比唔到
但其實有d拖左半年

嘩屌潑左幾多水走

到手機版出事

屌原來係個post無人覆

有冇比人執屍

15k

屌 我愛人比大陸閪無啦啦teamkill 嬲到唔玩 又得番我一個
大陸閪

Lol?

Rainbow Six

Rinbow six玩都冇玩就放左

真
水兵

零仔都係

你想點整

我係幫朋友同分開幾個姐

一代FPS神作

怨婦呢

今期禮物

Division

你幫我 一個人做唔哂

打巴佢啦

約？

3好似susan

準時放工真係咁有問題？ 做曬野無拖黎做。
開會
臭西：「唔係個個都好似「豆」你準時六點走架。」
我：「咁啱姐」
完全俾唔到反應佢，明明自己手腳慢

垃圾

呢個係效率問題

你過黎搵我

屌尻佢話佢垃圾廢柴

好肚餓

堅，三萬 budget+ 唔知去邊好

唔識欣賞

儲架， 一 po 過去曬佢

歐洲

Agger 我都想見識下歐洲

英國

土耳其 德國（我偶像就係黎自德國 ）

我個ex漏夜出黎執我番去

wong wing kit同學

LIHKG @ Android

anyone ?

是咁的
有條女同學a 係我locker門貼咗張memo
然後張memo既內容都係d關心既野來 有少少曖昧元素
咁今日同第二個女同學b一齊去locker拎野食
個女同學睇到張紙塊面西晒 本身我拎咗落黎睇
然後佢搶咗張紙撕咗仲要話俾a同學知
b同學撕完仲要奸笑個下我真係以為自己係溥儀
之後我兩頭唔到岸決定撒甩班fd然後lecture自己坐
女人妒忌心真係痴鳩線

竟然唔係熊

到佢執你一劑

我想知大家口味

即係乜
曲線話自己受歡迎

咁未行sine curve

唔止女人

有啲溝左果啲真係輕鬆

女同學a係普通fd 平時會叫我bb 玩鳩我既
但b同學唔知以為係曖昧之類
痴柒線

a同學好多仔嫁
有時有d not match既溝佢佢會sd我同佢既合照趕走人
仆街女來

咁都得

魚仔好多爛桃花

擺你上枱

@脫肛介紹返d爛石先

屌我想要條仔唔係女呀
好多臭西

男神魚

我深信有一日我被人接放學係因為個臭西幫我樹敵

被雞姦

講講下我真係有帶d爛石

係咪戴哂成第

子魚一定好靚仔 但點解a唔溝你

大把人溝佢啦

得手同頸 但通常冬天我會有7條
但冇一條係招桃花

有表過白 拒絕咗

7條

魚巴就好 又一個人生勝利組

係咪7 條都係桃花 話說係咪有分唔同既色

水晶真係一條不歸路

你都可以

有呀 唔同色對應唔同既七輪
但主要唔係因爲舊石係個個色而有功效
得一條月亮石算係會招桃花

表哥係肥仔嚟

爛桃花多到喊
冇正桃

男仔

我只係個掉左入淘汰區既LOSER 應該A0終老

例如個醫科生

下，佢表白咗？

我想知點解咪FLIRT咁鍾意肥仔 自己冇肉?

咁你又唔block佢

我真係好欣賞魚巴你 個醫科仔咁紓尊降貴你都咁不為所動

你地識咗幾耐？

兩日
點可能受溝？

下
嗰醫生啲言論

有少少

下？我又冇做錯野做乜要block人

佢真係好饑渴

因為你啲言論好似好憎佢覺得佢好煩

喂佢冇啦啦話鳩我老母仲要扁低佢喎
你咁都忍到真係屎都食得

你估係你呀見高拜

就咁睇呢句就真係柒柒地 好似GOOGLE TRANSLATE轉番做中文咁

除左桃花仲幫到D咩
有冇D人緣果D 我呢到得好少朋友..

兩日之內可以令人向你表白，嗰樣應該都幾好
(好似係

同咗佢講做fd
醫學呢行好細...千祈唔好亂得罪人
student nurse係醫院係食物鏈既最底層來

見高拜有咩問題

人見人愛車見車載
唔知呢一世有幾多人敗係魚巴石榴裙下

咁似啲祟洋港女講野

咁你點覆佢

有呀
可以帶紫色類既野 e.g.紫晶(平而且幫讀書) s7(貴但乜野都幫到)
再唔係月亮石 個人會冇咁燥同幫你同仔仔更close (平)

魚巴只要對男性拋出飛吻，立刻令身邊所有男性神魂顛倒，甚至周圍馬上增加更多護菊使者。他常說：「又一位男性成為了俘虜，美麗真是一種罪過。」

你男朋友係唔係？

當然係

我話
sry好忙呀近排 温書先 考paedi呀星期五

真心唔係靚仔
基本上一睇就知係mb樣

我都想變熊

係咪架 我個人平時就係衰燥底 認真得濟試過嚇怕我仔仔

你咪試下買條囉 88蚊都已經有交易

我硬係成日將我係醫院見過果個護士哥哥同你當做同一個人
果個哥哥真係

冇幫手做過mri preparation個d

果位哥哥好似係做磁力共振果到見 好似係

一定唔係我

點知邊D真邊D假

你上ig shop睇
search hr_crystal or crystal_hongkong

好想食壽司呀

我都想

爭鮮

垃圾 免費都唔食

元氣 OK

貴

唔太差姐
食到頂到個肚爆都只係百幾銀

咩叫MB樣
我淨係知咩叫國際人,唔知咩叫MB樣

btw好記得我呀sir話我唔似基佬

元氣都貴

咩叫國際人

我話我表哥都係肥仔 我自己係有少少肉嘅猴

好呀 順便睇下有冇一D 係改善遲鈍 送比仔仔

d三文魚係渠蓋上面切

唔知喎
我上次食元氣係小學事

咩都啱？

好難知
但d mb一睇就知我都係gay

認真? 我之前去銅鑼灣果間睇落好似okay架喎

佢講野都相當有趣
雙被動句
我覺得咁放佢上黎唔係幾好

爭鮮啲三文魚都無味嘅

我淨係知咩叫國際人,唔知咩叫MB樣

btw好記得我呀sir話我唔似基佬[/quote]
咩叫國際人[/quote]
咩都啱？[/quote]
[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉

咩叫國際人[/quote]
咩都啱？[/quote]
[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
好仆街你地

其實有咩樣／特徵睇 我個雷達好廢
我好怕比屋企人知

咩叫國際人[/quote]
咩都啱？[/quote]
[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
上wiki睇啦 人地真係叫國際臉囉 屌你呀

咩叫國際人[/quote]
咩都啱？[/quote]
[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
所以你明點解佢係臭西啦

唐氏綜合症（21-三體綜合症，先天愚型，英文：Down syndrome或Down's syndrome）又在部分地區被俗稱為「國際臉」或「國際人」，包含一系列的遺傳病，其中最具代表 ...

屌我邊撚到有笑人呀

咩都啱？[/quote]
[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
所以你明點解佢係臭西啦[/quote]
你呢個機會主義者就把握機會抽秤我

對唔住 我見識少 唔好屌我

有同學做爭鮮

sor

[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
所以你明點解佢係臭西啦[/quote]
你呢個機會主義者就把握機會抽秤我[/quote]
係人都知你臭西啦

唔識講呀

係啦係啦,我係臭西啦好未呀 欲加之罪

仲諗住4月番去食一次

對唔住

陳年三文魚喎ching

點解要同見高拜見低踩嘅人講對唔住

係囉 我咁港女咁鐘意食有蟲三文魚都唔會食個啲喎

三文魚，不了
吞拿魚

我只係見高拜 冇低踩

大家千祈咪比六相咁煽情既說話影響到

我好鍾意食三文魚
不過呢排話有抗生素點點點

照食啦

食壞人，不了

果兩間我會睇但唔會買

身為一棵小樹苗點解唔可以抬頭崇拜偉大既參天巨樹

同埋有蟲

btw 點知自己身體有無蟲

我就月亮加海藍寶
講野圓滑左同冇咁易燥

好驚呢啲

果然心態決定一切

不如你試下除返佢睇下會點
好好奇

我呢邊D魚生真係超正 下次食開既比大家睇下 不過好貴
黎開溫哥華一定要食一次日本野

不過好多日本餐廳都係韓國人開

仲要當自己有戴
其實未又係安慰劑

即刻周圍點火頭

試過一星期冇帶月亮石
然後d同學話我變咗

我地要做更多實驗

咁比波波球戴佢未會進化做肥波球？

食杜蟲藥

我有一段時間冇戴比人話不如你唔好講野

weight loss但食量增加 夜晚屎眼痕 個人好攰 去驗屎

我有試過懷疑自己咁瘦係因為有蟲，買左藥返黎食

結果係我食太少野

要做返幾次實驗

咪攪我要靠佢搵朋友

我做過三次
冇帶d人話我燥咗
而後有帶忍耐力係高咗

shit...

比哥哥實驗下先

7條乜野黎先
開心Share

講到真係好work咁 我呢到買一定比人開天殺價

你呀 不了

你個屎眼痕應該關仔仔事唔關蟲事

有老公乜都唔怕啦
包我啦

唔識野

就係識野先唔要你
唔好要我畫公仔畫出腸啦

我依家有
白水晶 s7 兩條碧西 月亮石 太陽石 拉長 天鐵 舒俱 藍晶 海藍寶 天青 紫黃晶

月亮吊咀可惜用脫肛有緣無份

依家就係比個機會你認識深啲

幾靚

屌 我介紹個兩間堅平
放心

碧西
Super 7 + 天鐵 有錢人
我都有舒俱

大衛星
我係手鏈
天鐵都係吊咀

小弟未開發架
只會留比愛人 可惜佢話唔準玩

你好鐘意藍色呢
佢呢兩粒二百幾
算平

平呀都 有d藍光加大衛星
幾mm？

小弟先睡 謝謝各位開心share

乜原來有蟲會屎眼痕
我以為係啲人抆屎抆唔乾淨

唔知呀我果時幫脫肛問

你條舒俱偏乜色？
我係藍紫色

搵老公

出面有睇掌紋post

個重點係夜晚先痕

唔好再講

冇得玩咪痕囉

好想胃口細啲 食好多野

點解

個芝士雞排意粉好好食

搵老公幫你止止佢

600蚊細珠幾抵玩
我老母果條200幾因為細細珠黎岩佢手細

求post

佢都幾準 個user name 數目字黎

去玩下先

咁又9點

佢識睇人性取向

680

嘩你地講起掌紋呢
我日文miss話佢去學掌紋定唔知睇相
幾堂就幾千蚊

我有fd睇下真係被佢講中咗
然後分手ed

睇起底炸嘛
無追post

新人留名

Face stat?

笑

185 67 10 大隻 good looking hv place

咦 我講埋

笑乜

ok pmed
Plz check

佢係隔離登一開我即比佢睇
佢話你性取向有d特別跟著就冇下文
自己諗諗先好比唔比佢睇

不要再說了
同埋唔知係咪撞左 次次一齊戴都會頭痛

npnc sorry

你無問野咩

所以佢個樣點解會係我手上

喜熊嗎？

點解張相好似唔係高清

係咪想玩？

好影響心理，好似d風水佬講上年，你會拍散拖....就會好影響個心理

再笑

結果係唔係事實？

原來akb最近有新歌

仲有黃水晶_店英文

replied

[/quote]
巴打我覺得你笑人唔啱囉[/quote]
所以你明點解佢係臭西啦[/quote]
你呢個機會主義者就把握機會抽秤我[/quote]
部分地區
俗稱

我解鎖左私密照啦喎
係咪叫私密照 我冇用我唔知點叫

煽你老母臭西呀

咪理佢啦

扮純

今晚現約 不囉唆

你好
好彩臨訓前上黎再睇睇
我都係新人黎

其實我地呢到有幾多位有經驗
第一次比人玩後面係咪真係會痛到軟哂

睇tt果D甜故成日話有藥聞／加係D KY到 係咪老作
我想4月靜靜雞番去比個驚喜佢 順便睇下可唔可以激發佢內心既1號潛質
xtube睇到片一個香港0比人屌到講哂淫話仲要不停流水 好似好爽咁

你好你好

唔好玩藥呀

When where

唔洗扮

agger咪玩藥

快樂一時痛苦一世
好似係

係黑面

屌佢搵返獅子段野出黎 好撚燥呀

btw炸雞
我屋企廁所好舊咩
你睇到既黑色野其實係大理石牆黎

邊段

好撚嬲呀 屌！！！！！！！！！！！

咩呀

佢打魚仔果段

我輯錄果段係毛毛果段唔係你果段呀

下？我唔明

咁點解要躁

哦，由佢啦
唔理佢就最好

有咩成份

千錯萬錯都係夜空既錯

應該有毒品

乜藥唔係組係毒品咩

屌 一路以黎不斷同自己講 對方只係小朋友 忍下 自己細個都係咁 忍唔撚到啦屌

係咪rush 呀？

記得上年頭蘇師傅話果年有散拖拍
結果

慣左就得 眼不見為淨

都唔知你做乜鳩 原文段野同你完全無關

depends嫁喎
市面上好撚多
有poppers 冰 好撚多嫁喎
但side effects一般都有erectile dysfunction
所以唔好試

已經比咗 行動派

冷靜

唔掂 真係要訓 Bye
新人已經唔見左人了

佢果段野係好耐之前高登到我叫朋友打係post頭既故仔黎

好撚柒痛 跟本無心情

半個鐘前話訓

我地好彩有魚巴

佢新條毛呀

魚巴萬歲

舊嫁

撻上床先發現未沖涼 接受唔到

唔好比臭西影響你嘅心情

吓，你叫人打出黎但而家又嬲 你係咪精神分裂
同埋戈節錄果段係講毛毛唔係你

前戲唔夠？

我依排都唔沖就瞓

辛苦你了

痛就痛嫁啦
食止痛藥算啦
咪撚搞咁多野黎止痕

乜都係本人既錯 對唔住

前戲夠都好撚痛喎

未比人開發到
我諗起tt有個叫<<穢跡>>嘅故

好臭呀臭西

咁我唔知

咪有止痛藥食嫁？

資深會然

直接黎

睇黎真係要習慣下 做乜都會有人唔鍾意

扮咩唔知呀淫零 你最了解啦

臭唔死你就得啦臭閪

其實我係咪有份講錯野
Sorry 我都係走先

淫咪唔知痛囉

隔住個mon都聞到
新界牛屎都香過你

唔關你事啦

我起碼都可以同牛屎比
你連牛屎都不如

我好enjoy 喎 咪唔知佢地咩事囉

panadol都止到痛啦

必理痛係咪邊到痛都止到

我以為淨係止頭痛

果然骨子裡是淫零

有個就好識睇準時機抹黑我 係咁叫我臭西
有個就對號入座 有興趣就睇下原文 我段野根本同佢完全無關個意思係完全相反

Yeah

以前以為一街都係何寶榮
但大下大下就發現其實最多既係以為自己係黎耀輝既何寶榮

邊個黎

啱啱google完
梁朝偉同張國榮嘅春光乍洩

入面嘅男男主角
好似係

唔識

我都唔識

魚好叻

少少啦 但其實肛交個d痛止唔係好到
真係要咪買nsaid 好似aspirin/ celebrex個類野囉
aspirin易胃出血 所以要就celebrex好d

其他位都勉強叫止到但最effective係止頭痛

btw 前排睇返霸王別姫
好心痛蝶衣

唔屌咪唔痛

永遠的處0

9點半
刷牙洗面沖涼

十年前做開 0 而家純1
無話好痛 甚至覺得幾爽

rush 都唔好試

去藥房都有得買
"唔該要盒celebrex"

買定姑婆屋啦
喺度搵多幾個夾份一齊買

好似好高端

臭閪

藥房嘅香港uncle定靚仔識藥英文分分鐘好過好多人
做支那生意另計

你地夾好啦

笑甚麼你十年前也是

我係指我唔知
聽都未聽過

我唔洗多謝

你比隻藥嘅英文佢已經知

aspirin=阿士匹靈炸嘛 一定有聽過
再唔係aspirin+胃藥地食囉

係
有r字個d有機會有藥劑仔仔

有冇人知呢個MODEL既IG係咩

我要整車仔仔

巴打讀medic？

我唔識欣賞

加一

有d似達哥

halo新人
唔係呀 學護

人地舊過你架

我係新人？
icic

我通常問老母

佢會話:證明我好單純我好易俾人呃
你講乜嘢我都會信

有冇人覺得JASON_WUCH(IG)好正

六相bb時刻惦念住我

屌自膠

唔緊要 我唔講大話架

還好 最近點？

岩岩個新人消失咗
糖巴嚇撚死人

留鬚黎講lmcm冇得輸

小糖

才不會狗眼看人低啊

點呀

果個更加唔係新人

都係咁 有d忙囉

忙咩？

你幾時肯唔做雞

個個舊過我

揾夠咪唔做

做緊ptbf 你問我答

你同行

原來你做雞架 仲要日日過海番工

何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

等我都拋個身出黎做ptbf先

我係齋比人屌
ptbf要做埋bf要做嘅嘢

你要俾人屌到七老八十先夠錢終休喎

點呀你

又要教訓男朋友

屌死佢

我係新人 阿貶

好憤怒

屌我真心膠咗

你比人呃左

明天到我扮工

冇呀 我變左伏唔知嬲乜既女人

屌佢啦屌佢啦

有時嬲人唔洗理由

嬲得好合理喎

合理老母

本身約左我 之後話要陪屋企人 幾個鐘無回我

ok 我錯 我收皮

呢種熊有無人鍾意？

真係不能原諒

Ok錫返

呢個時候六相仲係度煽風點火 想點

好鍾意呀

好可愛

錫返

佢用iphone就逼佢俾icloud ac你
然後find my iphone
有個中同因爲上堂冇理條女5個鐘之後條女癲到幫佢洗機
就咁就洗咗present用既ppt

抵屌

你靜啦

好強嘅控制欲

有冇人鍾意骨感？ 瘦瘦地好可愛

屌骨，不了

好可愛呀救命

有呀
當枕頭

屌到起刺 不了

好想幫佢兩個沖涼

禁左入去先知 依種我都想幫佢沖涼

佢定熊

果兩隻熊

why not both

唔識野 骨感正太

肉肉地嘅正太 OK

肉地正太

佢真係好可愛

柏翰

@臭貝

叫我

屌死我

等訓教

好似「世界一初戀」

點解會有啲咁既相既

PMed

我google返嚟

屌死我 屌死我

康熙小鮮肉

好qq

想死

print佢著浴衣張相出黎丁

正喎

乖啦 當佢死咗

正太好好味

我之前參加活動一，有個好cute 嘅正太，不過大家無咩交流。
之後我參加咗活動二，活動完嘅時候大家係度影相，突然之間有人拍我膊頭，我轉頭一睇

居然係佢(心諗原來佢都有參加呢嗰活動)，佢居然主動揾我影相

你? 不了^{不了}

男神 有人搵你影相

咩野活動？

艶遇

已經分左手

其實hehe社工搞果啲活動係咪真係有人去？

有

學校活動

感覺好似去耶教活動

會唔會最後活動係床上活動

有內幕定點？

乖 佢已經死咗

我有個fd真係個d 社工活動揾到條仔一齊咗兩年

學校活動呀

有咁易既咩

我覺得會好尷尬 全部都唔識嫁喎

兩個活動都係有男有女
普通活動

報佳音

其實係 但做義工個類野既

次次去呢啲活動 都只係識到一係公公婆婆 一係三四歲既小朋友

唔係

你想講已經兩年?

邊度有椰子油買

其實有冇啲唔洗定期去既義工做？次次返香港都好悶

社工活動講緊tt搞果啲

巴打

似係散左

有巴打參加過

就係想問下
我見佢打牌唔打錢 即刻冇乜興趣

未散呀

無啦啦同我講話我對佢好好 佢對我唔住 已經唔再愛我

on79
玩砌積木我不如買盒lego算

就咁椰子油？賣健康產品成日見

I like TT just like TT

冇野落肚一日 跌左2.5kg
一食野就升3kg

正常社交識個D無咁易散其實

屌佢老母
祝佢生花枊

好難有呢d機會

이런 내맘 모르고 너무해 너무해

好想喊 全家喺度⋯

遲下返香港搞啲活動

叫炸雞搞post聚

落街喊

唔好指明我 比人係pm到屌個搞個人崇拜

記得著多件衫先出，海邊凍

慶祝炸雞返香港
歡送炸雞返韓國
兩次

洗鬼理D人閒言閒語，人地親和力唔夠你高，提子你姐

post聚

認真問 其實咩係TT

一個mb forum

韓文子音ㅜㅜ
當係喊既表情

歌詞啦

Trick or Treat

T_T

其實都只係借個名稱 叫做搞下活動咁
唔明點解會變左做個人崇拜

咩forum

表情撚

我覺得係屋企人隔離喊會開心啲
屋企人係最好嘅依靠

你都出席唔琴架啦

Sor lor -,-

唔好咁啦 字都打錯

唔係講你呀

因為有人唔抵得你call到咁多人出黎
我不嬲都覺得係一個籍口見下面
例如出pool飯，都係想見下你姐仆街
係唔係叫你請都係問題啦

啱呀

好亂 究竟係表情 定係forum?

quote錯 呢個先岩
s0r l0r -,-

Quote 錯呀我

歌詞你表情

柒糖

原來錫你錫到好似公主咁都係無用架 一句唔愛就走左去

呢D人真係賤人

唔好咁講 果種句子通常傳下傳下就搞一壇野出黎

仔死仔還在 下個更可愛

佢唔識珍惜你姐

起碼佢識同你講分手
唔係吊到你做兵都不如嘅男朋友
乖 喊啦

炸雞係咪講緊我
又係我臭西講錯野

其實點解會突然唔愛
淡左唔係會有一個階段嫁咩
當向下波既時候唔係雙方都要努力嫁咩
利申:A0

屌你老母笑撚死
[圖文並茂]一人一個淘寶回覆

仔死仔還在,下個更可愛

果期黃洋達搞個人崇拜 學左個咁既term先套落你到 對唔住

又要講句
我第時個男朋友同我散咗就揾唔到下一個

你個前題係assume咗仲有愛既情況
冇愛情既時候其實再拉扯都冇用

佢話我對佢實在太好 係佢對我唔住 佢只係享受被愛嘅感覺

當你同個個人一齊會認為佢已經係最好個個

好似好多野睇

會突然愛愛下 唔愛嫁咩

無嫁
有時發現自己唔愛個陣已經過咗淡嘅過程
向下波個陣多數唔係單方面冷淡就嘈緊交
好難努力到（好似係）

下 你唔知果個咩from

但係會唔會係周期性心情唔好炸

罰抄呀

咁你同D人就真係好唔熟，D人咁易誤會你

咁姐係都有下波過程啦
咁另一半唔係正常會感覺到嫁咩

咁仲衰
散咗仲好
等佢以為我地個creampie巴對佢好係必然嘅？

咁純？

搵過靚仔啲咪得
你最可愛又唔係最靚仔

難D

有上thisav

有時會顧面子而唔肯讓步之後冷戰 冷冷下就好快bye
有時係大家覺得自己冇錯 錯在對方然後企硬唔肯傾

我有問佢 佢無答我

潛意識唔想向下波所以當無事發生

所以私下講笑冇野 公開就盡量唔好

靚仔=/= 夾 =/= 好男友

戀愛話題冇得搭嗲

你睇av唔睇gv?

Thisav有同性戀片但好少又唔好睇

彈鐘ED

面子可以當飯食咩
通常唔夠講我會收聲谷住

同你傾下人生問題

講左，都係唔得有時

不過我做法係我盡左力就算

哈哈好笑

我同農莊巴夠係A0啦

點解你仲咁得閒理佢

same

到時你會知
拍咗拖就另一個人
好似係

谷住=/=解決咗個問題
谷多幾次你就會一次過爆
然後到時候根本無法收拾殘局

但我冇鐘意人被鐘意
冇意見冇經驗冇經歷拎到出黎講

我地要愛惜小朋友

打牌都係 所以啲人話打牌先睇到一個人既真面目係好岩

就訓啦

sad but true
打牌好易套到人講野

都會既
thisav 同性戀片同有上某個網睇

我想問你今日柯咗屎未咋

我都冇鍾意既人/被鍾意
咁你會有自己對依方面既諗法嘛

要開面子就要開子
固執都要睇下係唔係原則性問題

對於小糖嚟講
咩係愛情

牌品好就人品好

我唔經唔覺已經同左佢3年
好似冇乜野好平淡 好彩

屙左啦
每日好準時放學返到屋企就急屎

有時係你覺得明明佢先係on9個個
但佢又要企硬嬲你 然後你就會諗
唔可以低頭讓佢 唔係佢下下都會無理取鬧
之後就決定忍住唔理佢

我覺得我係啲咁既人
之前同日本妹嘈唔夠人講
到依家我已經慢慢疏遠佢

咁就比人帽左3年 真係慘

I'm exhausted

依啲邊個唔明呀
當個一刻自己發緊脾氣好難收得住

404 not found

仲咁細個冇係好正常

訓下？係張被蓋住自己喊下

i know that feel bro
我都係忍晒然後一野爆發型

16歲啦 可以搞嘢啦

半年姐

16歲唔細咩
如果係我廿幾歲我都唔會搵個16歲黎識喎

無對象

香港要21呀

我16歲到而家既諗法都無咩大變化
但係有D細節位可以做好D

唔開心要發洩下
會捱過的

唔係18咩for hehe
利申我f.2初戀

男神係早啲初戀嫁啦 咁我樣衰呀嘛

2012定2014年改咗？

岩呀
16好細好細

有冇游水堂呀

冇 通常啲band1先有

我地之前幾個post咪講過嘅
之後肥貝話點解會仲有人覺得21先搞得
我yahoo下發現原來已經因為歧視所以2013已經amend咗

但有校服play

118C.由16歲以下男子作出或與16歲以下男子作出同性肛交*
任何男子 ——
(a)與年齡在16歲以下的男子作出肛交；或
(b)年齡在16歲以下，而與另一名男子作出肛交，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
(由1991年第90號第3條增補。由2014年第18號第3條修訂)
編輯附註：
* (由2014年第18號第3條修訂)
SOURCE:

我覺得相由心生

有游水堂/ 入個泳隊就好易有嫁啦

好想同同性伴侶結婚
好想行教堂 我係女兒心

長知識
証明我老啦

Band1先有泳池

下一句心由相生

我有呢個打算
但諗諗下要請乜野人觀禮就開始唔想

16歲唔細啦
應該成熟嘅部位都成熟了

今晚推得咁快

我一直都想

冇人觀都冇所謂

籃隊都會引到
快d打下波

咁都唔細

我男人如果戴我送比佢既介指就行得
雖然應該冇咁快

公主黎唔做運動

我都係去屯門泳池上游水堂

我驚水同唔會係人面前露點可唔可以唔止

我覺得就咁帶介指之後同居都已經夠

唔係 好多band3都有 出去公共泳池

屌你老母著泳衣囉

結婚都要戴帽 唔知要戴幾耐

幾cm先

泳會唔係間學校都會派d人出去嫁咩

咁咪突左我個小肚腩

高登仔cm

爛grade了
聽日我深潛

同居先戴介指 到時唔夾就仆街

喉嚨好痕添

咁唔細啦

又好似係

問心我對佢真係好到加零一 好唔甘心

你都係去惠康買碳啦

佢對你好唔好？

你又咁認真答佢

愛情無天秤可以衡量
你對佢好唔代表佢要每天愛你多一些
btw 你值得更好嘅
加油

唔想温書r水吹嘛

有肚腩有咩問題

直接跳落去咪算

唔識游水係唔係問題

到你咁認真答佢

慢慢學啦

好易學
唯一要掌握點浮
之後就ok

最好強迫我帶上佢買嘅介子
然後傲驕咁哼

你雙子座嫁

其實我都係對我身材自卑,我都係楝隻窗跳落去算

人馬
嚮往自由嘅我偏偏係一隻無雀嘅腳仔

肥仔自帶水泡

臭貝背泳一定好勁

最後同佢影嘅相
希望佢下世都開開心心
瞓先

兩隻熊游水

我都唔識游水

愛情到底係乜嘢

問世間情是何物

心月=情

唔該哂,thanks

我岩岩禁爛左

好痛好痛好痛

快d去買返個有2個f5制既鍵盤

不哭不哭

貶貶錫返

雞雞又錫

唉

散左？

多謝你地
真係好唔捨得 已經習慣左一起身就搵下佢 提佢做呢樣做嗰樣 可惜 回不去了

我好需要人提

咁而家你每日起身就係度打卡啦

你以為愛就是被愛 你揮霍了我的崇拜
我存在在我的存在 所以明白 所以離開
所以不再為愛而愛

俾d時間自己move on 習慣一個人既生活啦

有冇人可以一巴打撚死我 本野打開左擺左係到好耐

Thx bro

好想繼續為你想為你瘋陪你老

明白一起不過是無數次對不起

送隻熊安慰你

岩岩聽完

你d link真係唔可以禁入去

他係我的

我同地盤佬分手係不停聽
崇拜 演員 下次愛你 等我變了之後

快啲自貼啦

佢對眼真係無咁靚嘅

丸之

柒親你就唔好啦

動物醫生

柒都有咁多人表白

依個好可愛

我隻八哥被人摸肚隻腳都會咁
但husky真係好撚型

點解拍親拖都係咁 明明我咩都無做錯

帶爛石就有嫁啦

邊到買

係呢度盡情傾訴啦

好難再相信愛情喇我

呢句野 我之前有任都係咁樣同我講

拍咗幾多次拖

有時唔係話錯唔錯既 只係人地唔識珍惜你而你亦未揾到一個真正愛你既人姐
唔好怪責自己
你連人地d野都記晒上心咁提佢 你已經係呢段感情盡咗力啦
其他只係對方唔上心

感情就像候車月台 有人走有人來 我的心是一個站牌 寫著等待

江巴你都識嫁喎扮乜勁

3次

你唔知我係果面比個打手屌我買貴左咩

其實都有唔少人approach過我 但我真係唔鍾意佢地
所以我揀親都係揀啲我鍾意嘅 出曬事

是對的始終會碰倒

原來男神
係咪3次都係熊

喊到仆街

唔係男神 正常樣子
係呀 三個都係熊黎